[ps4]而家買Rainbow 6 Siege 好嗎

無玩開呢個series 想知佢下集會唔會好快出 講緊係半年內 我唔想買左之後個個都去玩新嘅

有排都唔會出下集啦
佢而家玩法係一年一年咁update

個ser仲係咪咁唔穩

穩左好多啦
仲可以直接連去日本server打

呢兩個月 主力fix bug
要到9月 先有香港同南韓角色

屌你老母有時間打機唔撚出故